正式宣佈時事台手足已成連登過街老鼠！╮(╯▽╰)╭

熱門頂端無哂CC9吠POST😳

場運動正式告一段落✌🏼

終於唔會再有癲狗入嚟亂吠🥰🤙🏼🤙🏼🤙🏼

犯法始終係犯法，難逃法律責任！

行動po 呢？

我宣布連登時事台已被pr公司攻陷

得返啲無聊八卦新聞喺熱門

連登is dead

下即係點==

🤣🤣🤣

即係喺其他台開po推都上熱門喺連登係犯法
小則就被推拉師拉po
重則就被cctoi手足話你係pr 鬼

說個笑話 時事台🤣

哇Gchi💘✊🏼連囝嚴正執法

其他台上熱門要永久鎖帳✊🏼

屌你想我俾人討伐？

推上熱門等CC9自行決定！

樓主rip

25

==

留名等睇樓主比人大爆射

CCTOY手足參考圖：

我=四眼佬

都幾令囝...

你=擔架條友

男仔泥嫁喎==

You=人妖

我女== 諗住大個嫁過韓國

愚台又然一仗

嫁比我就啦

您韓籍咩=.=

我香港邊伯賢